有無人知石蔭東發生咩事

有無人知發生咩事？？？？？
無啦啦成四架警車上咗嚟
班popo帶晒gear嚟咁

係咪搵到料黎拉返人

聽講係關嗌口號事？？？
有無人知咩事

嚟到咪唔嗌

秋後算帳?

推

聽街坊講好似有呀叔同𡃁仔嘈交

推到有人知咩事

搞大佢囉

飛個樽落去啦屌, 平時D藍屍成日玩, 今鋪到我地